消防見死不救 ！！！

我又quote下同一巴打原post內容啦

原post ：
推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

義士開始被打時係記者走哂之後, 得返黑警 港鐵員工 同 消防丫！！！！！！！！
你屌得港鐵同謀合污, 咁消防呢？
消防今次係見死不救加夾口供！！！！！！！
831記者會女義士話嘔白泡義士被打至少半個鐘，即係消防在場啦..........

見死不救 !!!!!!!睇黑警打完就拖走！！！

自推1

呢個說法好難令人信服
唔認為消防會睇住佢地打死人

自推

袖手旁觀 助紂為虐

推

P牌黑警又想黎分化

消防係有分包庇喎

與殺人犯為伍

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔好睇到消防咁正義
當晚夜晚發生 平事開床訓緊啦 俾佢地搞到要去車
心入面狠不得你地死